連登個個都知暫緩係手段 但我地要諗點樣說服啲信咗嘅人出嚟

一定有好多人覺得咁就收貨，話不如大家一人退一步。始終和理非、唔想見到衝突發生、社會亂嘅人係佔多數。但我地一定要說服班覺得暫緩都「收貨」嘅人出嚟！！

除咗講暫緩只係手段，政府一日唔撤都唔係真正向民意屈服，隨時趁你一個唔覺意又推返出嚟，今日所做嘅野就白費。

更加要利用黑警近日濫權、過份使用暴力嚟叫返佢地出嚟！如果唔係少咗人就真係會降溫，政府有時間再度橋再拉人支持再推過！

同埋，絕對唔可以忘記俾人拉嘅義士！！！

唔好推啲階段性勝利嘅po
今日會派傳單嘅要諗諗點宣傳

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

一、釋放所有被捕人士，承諾絕不追究；
二、追究鎮壓責任，以刑事罪行檢控所有違反指引攻擊市民的黑警及其長官，並以刑事罪行檢控所有攻擊記者，妨礙新聞自由的暴徒。
三、對在事件中因暴徒惡行而受傷的市民和記者道歉及賠償。
四、正式立法，規管及限制警察使用高規格武器，違者要負刑事責任。
五、所以支持過暴徒施暴的議員和官員均要付出政治代價，不能放過。

無錯，一日未平反612同釋放被捕人士
612出過黎人都依然有被捕風險

推要諗下點宣傳
時間緊逼